休班女警袁樂欣，酒醉後襲擊侍應

休班女警醉酒後在街頭襲擊兩名不相識的女侍應，早前經審訊後女警被裁定罪成及判社會服務令。

其中日夜兼兩職的女侍應因被襲擊致腰椎受傷，未能上班兩個月，故今入稟小額錢債審裁處向女警追討3.2萬元。

惟由於女警事後已辭職，警方未肯透露女警聯絡地址，女侍應未能將法庭文件送達被告，案件押後至11月13日再訊，待女侍應找尋女警地址。女侍應在庭外稱會向區議員求助。

壼～型撚到

黑警真係黑警

屌佢老母因住比人起底

成個泡菜明星咁

死TB

好型

重點係 罪成但警察唔比地址？
點解控罪其他人又會比？

袁樂欣

呀sir做野唔洗你教

睇唔到樣

警方未肯透露女警聯絡地址
真係好野

咁好似交通意外比人hit and run,
但係見到對方車牌,
咁警察都唔會理?

分唔到係男警定女警

想像到個情景

「佢辭撚左工啦喎 單野唔撚關我地事架喇 過主啦」

警察做野唔使你教

知法犯法都判咁輕

判咁輕？嚴重傷害他人身體喎

民事索償好似一定要俾被告聯絡資料, 有錯請指

法律無知9up...
呢度唔係兩單野咩?
一單襲擊罪成，
另一單小額錢債，自己追討……咁警方唔透露資料都正常丫

好似Gd

就咁睇型過班毒撚多多聲

呢d TB 平時做野串過馬撚

臭TB 食屎啦

PDO D.58(1)&(2) 寫明資料拎嚟作民事用途，警察要俾的

TB
偽泡
警犬

連登死罪

據聞係條惡tb 係法庭話會好好賠償事主，個法官先輕判咋喎

要人肉

辭職跟大佬大把世界

仆街差婆

Tb

做狗都夠佢死啦

打靶屄

人渣
警方咁垃圾既制度好心改啦

雖然要莊重，但係使唔使打扮成個韓星咁....一個普通口罩禁難買到咩..

如果罪成，寫信去差佬問地址，差佬係會比，
如果未罪成，差佬因爲私隱條例不可以比，

但今次罪成都唔比⋯⋯

香港警察wo 會改？

巴打咁熟路既

休班警又得一分!

又係休班警

休班警=黑社會

Take 個HCMP 做 discovery summons 囉
警務處又唔係未輸過，上次俾官屌到七彩

正解

真心想知惡死差婆點搵老公

追3萬2咁少, 剩係追人工呀
睇醫生,心靈受創,後遺症呢D唔追埋

會唔會有人有多d相

人地tb 黎， 係搵老婆

打傷人都係社會服務令，但有三個人衝下門就坐半年？強蟈猿食屎啦

《有種罪犯叫休班警察》

張圖好多合理地方
1. 警犬帶狗罩
2. 黑到連個罩都係黑既

追咁少錢
睇腰都用晒啦

小額錢債處根本都係鱷魚頭老襯底

死tb仆街冚家剷死全家 你老豆老母都有份製造你呢件垃圾 不男不女既廢物出黎 無一幸免
樣衰 偽韓 tb 落地獄永不超生啦屌你老母

無人有？

死TB 屌你老母

明明我已晝夜無間踏著面前路

夢想中的彼岸

仲有無做緊

歧視